'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH scconf_transp_jct_etherswitch 1M "2006 年 5 月 5 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
scconf_transp_jct_etherswitch \- Ethernet クラスタトランスポートスイッチの構成
.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
Ethernet スイッチは、クラスタトランスポートスイッチ (トランスポート接続点とも呼ぶ) として使用できます。スイッチタイプは \fBswitch\fR です。ユーザーが構成できるプロパティーはありません。
.SH 関連項目
.sp
.LP
Intro(1CL), clinterconnect(1CL), clnode(1CL)
